九龍塘醉漢vs香港人

啱啱11點幾，喺klt站一出車門，就見到有人屌一個咬住枝煙，疑似醉漢，被一個黑衫少年提醒 “港鐵內不准抽煙”，個醉漢就好變態咁跟蹤少年上電梯，一直笑咪咪咁緊隨其後，令少年極不安。

少年問 “你想點？”
醉漢: “我鐘意你。”
少年: “...???”

之後，一個友善嘅職員介入，想勸走個醉漢

職員: “先生，你想點，呢度港鐵，唔可以食煙”
醉漢手指指咁，又越行越前: “你叫警察黎囉，我只係口咬，冇食。佢污蔑我！”

我前去想阻止佢傷害人，一身酒味煙味，又口齒不清，自稱香港人，但操流利普通話。

之後有其他香港人幫手分隔我地，叫我同另一個少年快走。
(好多謝你，我想留底怕佢發狂，但個位女士好大聲咁喝我地走，我明白你想保護我地。走得急，希望你有用連登，多謝你。)

黑衣青年，希望你安全。

大家小心。